一人一個努力既理由

諗唔到

去重刷人生

下次投胎都唔做人啦

其實真係冇

既然都誕生左係呢個世界上
就嘗試去搵活著既理由

食女

真

就係搵唔到

冇你咁勁

好負面喎你 做咩 被人帶帽？

冇女

一巴巴車埋啲睇死自己既人到

唔想理佢地

為咗死個陣有錢用最先進嘅安樂死技術

不如早死早著

我都冇 不過前幾日跑步見到條女想識

唔會識到

講到咁易 你快d去死 使下痛唔痛苦

我都想

試

試完 如果我死咗見面個陣話比我聽

總會見到面

我就選擇拖到最後用最先進嘅科技安樂死啦